痴撚線 班狗而家連共享單車都唔俾用

有朋友send條片俾我
事主本身住新界村屋
點知今晚上唔到架小巴入村
之後得返兩個選擇
一係的士
一係搭第二架紅van再步行廿分鐘
點知俾佢見到有架ofo共享單車
咪立即去摸下嗰軚有無氣 架車有無壞 ok嘅然後咪可以試下掃QR code囉
點知隻狗連事主想用架共享單車 都可以屈佢 話懷疑佢想偷單車
語氣仲好理直氣壯
你話讀毅進英文差都算
連共享單車要掃QR Code都唔知？

btw班狗好撚鐘意見你拍片就大鳩你無權拍 各位千祈咪撚被佢哋嚇到

PC10504

七月一號 不見不散

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

屌
狗就係狗
不通人語

push

PISH

推

表現好好,單拖對住幾隻狗都冇慌到

push
俾多啲人知道警犬新招

啲警犬嘅智力沒有最低，只有更低

我既思想同你既思想唔同

隻狗不斷走音

一個係人 一隻係狗
思想梗係唔同

真係好L痴線
通常如果事主要投訴 職員應該9成都會驚
個警察仲要唔止一次提事主可以投訴佢
到底佢覺得自己真係無做錯
定係投訴都無用？

有撚病 屌佢老母痴撚線

仆街黑警等比天收

對住呢啲廢中黑警
用英文同佢講野就得
分分鐘佢字都唔識多隻
可以笑柒佢唔知你講乜

聽到話投訴個樣仲好放心添

乜撚嘢態度 癡撚線

班黑警死不認錯 商量不正下樑歪

無一個無辜

香港警察真係同爛仔冇分別
淨係啲語氣態度一啲都唔專業

所以我哋一定要有獨立調查

呢隻似芝娃娃喎

無一隻狗係無辜

毅俊仔啲EQ係差啲 啲肢體語言成個初中生咁
片主完全壓倒犬隻 犬隻表示非常緊張而失控
以為大聲就大哂 啲肢體語言出賣哂自己

欺善怕惡 屌你老母

吳 坤 警狗長

差佬把聲好撚煩

唉，我師弟

全世界都知投訴無撚用架啦

唔知點解隻狗語氣好似真係弱智咁

真係痴撚線 ofo咁撚柒多壞車check下都唔撚得？

呢啲捉返入狗場人道毁滅啦

佢地而家根本就係痴哂線 只要你係後生就一定要搞鳩你先安樂
如果事主係個啊叔 佢地一定唔會去查

諗起之前有條片影到海富橋都有個弱智

而家d狗有冇腦..

on9 唔掂部共享單車點用呀。

睇個樣都唔係後生
做左咁多年都仲係行咇散仔係有原因

條三柴好撚嘈

聽佢講野好辛苦。。。又無邏輯，聽落就知無文化真係唔係大聲就有思想囉，好嘔心，人形垃圾

你打咁大篇野都無用
我幫你翻譯啦
-
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

有啲唔舒服暈抵 想搵架單車扶下又要警犬批准？btw聽個沙展口音應該係公安

條友仲要癡脷筋
冇文化就做死一世散仔啦
話法例唔準影佢 又up唔出咩條例 一味得個嚇
大家比狗查 千其唔洗驚 一定要拎住部電話影佢 因為佢冇權阻止你影

呢班廢柴好鍾意以為自己夠大聲夠惡就係道理

暈低*

好仔唔當差
當差正仆街

做狗連腦都冇

隻狗個語氣好撚陰陽屎忽鬼

佢地收到投訴一定要做野。通常係玩程序同拖你 又搵D高級打黎話會私下處分 水你放棄

不過你堅持 佢地一定要做完流程加有record.

屌，好L on9，講唔過人就情緒失控

真心想問 咁既態度可唔可以投訴？

推呀 等人睇吓黑警嘅智力幾高

好撚煩 不斷重覆思想思想思想

隻狗以為用魔法解鎖部單車定點

毅進狗真係冇一個係無辜

個頭fing下fing下

啲狗真係好撚柒煩

屌你地班垃圾毅進仔
唔好比我地成立到獨立調查委員會
成立到既話你地準備去做乞衣啦

咁有咩權大翻佢我可以影佢?

班狗一見到鏡頭就失控，所以就係咁吠

把聲又難聽又嘈 個樣又弱智又串柒柒咁 仲要講野冇point

無需要同佢解釋俾入面係咩 同佢講野都唔洗講呀sir 直接叫佢pc加number 同時要問佢攞委任證

無講粗口就等於有禮貌。隻克警D語氣，肢體語言勁無禮貌，仲有連基本既情緒控制都做唔到。

10504 吳坤

公眾拍攝自由

你嘅思想我嘅思想你嘅思想我嘅思想你嘅思想我嘅思想你嘅思想我嘅思想

仲要走音

樓主好撚勁

係咪差啲嘢 記住唔好放contact#等個人資料 但你可以挑戰巴絲打嘅 推理同幻想能力

ofo唔係執左咩...

未來班狗只會越來越狼死
之前已經有人分析過
林鄭咁多日唔露面
一露面就公關讚揚警隊612的表現
讚揚一個被全世界指責的警隊
唔再係「你地冇做錯到」 而係「你地做得啱 你地做得好」
同埋表明唔會成立獨立調查委員會
明明呢d野可以過左71之後先講 避免遊行人數進一步上升
但佢選擇喺71之前講 證明佢真係完全冇打算理市民
將全部賭注壓落警隊到
「唔會成立獨立調查委員會」唔係講比市民聽
係講比警隊聽
意思就係「你地放心啦 我唔會調查你 你可以放心做」
我覺得而家的情況比通過送中條例更惡劣
警權進一步提升

認真 我覺得大家應該盡快將港紙換成美金
示威者唔會退縮 警隊亦都唔會退讓
連冇持有任何武器時都出橡膠子彈
未來好大機會會用真槍實彈殺人
不惜賭上香港的未來去穩定政權的地位

我真係睇哂11分鐘
你嘅思想同我嘅思想
考警賊係咪應該要考埋eq 好彩樓主有拍片 唔係隻狗嬲到咁 應該打兩野先走

香港冇肖像權 只要係公眾地方都可以自由拍攝

成個小丑咁

今日成日都好唔開心
睇完段片喊咗出黎
點解香港會變成咁
點解啲警察會變成咁
點解後生嘅就一定被針對打壓

垃圾廢中 死都要jer住個一句 思想 思想
係到講咩「你既思想check下啲野齊唔齊啦」
「你既思想齊野啦嗎」做乜撚？
比人串 又要唔gur但又要扮大方
警犬真係乜狗屎垃圾 弱智都做到

我明白呢排大家都對黑警好撚嬲
但係都希望可以理性D對事不對人

我唔知錄片之前發生咩事同個警員咩語氣啦
但係我聽到4,5分鐘先聽到事主同個差佬講係check緊ofo用唔用到
個差佬都好似係第一次咁
同佢講左ofo之後個差佬都已經駁唔撚到
正常比佢逗 應該可以第一時間解釋? 咁應該會少D問題
講多次 唔知錄片之前發生咩事 所以唔敢亂下定論

同埋 夜媽媽(尾班車時間)
見到一個男人 揹住背囊 對住架無人既單車
有懷疑都好合理姐下話

痴撚線，班警狗揸住雞毛當令箭，完全未驚過投訴，証明監警會可以做到啲乜，遲下立埋辱警罪真是佢玩曬

Gay佬聲
把死人聲煩到仆街
講嘢又唔經大腦
到底呢班垃圾憑乜嘢搵兩萬

講唔過人 淨係識重覆

查完之後直接兇佢轉頭啦，仲咁好人做乜鳩
我當隻狗一開始有懷疑 所以態度惡啲 我當係正常
但查完之後知乜都冇隻狗仲好似審犯咁審
係我就屌返佢乜態度咁對良好市民

事主都話有懷疑係合理搜身都冇問題
不過個三柴態度同思想幾大問題姐

笑撚死
隻警犬好gay呀

【監警10年】淪無牙老虎監警會質詢警權警方接受率0% | 即時新聞| 要聞| 20190605
2019年6月5日 · 數字亦揭露警方視監警會的質詢如「耳邊風」，2017/18年度涉及行使警權的質詢， 警方的接受率為0%；至於將投訴結果由不屬實改...

睇文字已經feel到你個種憤怒 不解 甚至係好大無力感
喊出黎除左係一個signal話比你身體聽 你已經承受好大負能量
其實佢都係一個抒壓方法 需要時斷下網 比自己靜下休息下
撐住呀

痴撚線 成條片淨係識吠
真係冇撚同我講警犬好人論
隔離啲狗粒聲都冇出過
其實可唔可以佢手指duk到自己身體個陣
即刻打999叫救護車話要去醫院驗傷
（雖然浪費了救護車...）
但起碼等佢冇撚咁臭串！

專業香港警察
IQ同EQ低到咁 語無倫次 詞不達意

警犬你好
屌你老味剩係講態度都好有問題啦下話 係咁你思想我思想做乜春啫好聲好氣唔得嘅 係要小事化大咪自己柒囉

唔明點解仲有人撐黑警
佢哋只會越來越無法無天

香港警犬係全世界最廢最無撚用嘅生物，世世代代都只能做狗

就算私隱地方 包括小狗竇 寫住不可攝影其實都係可以攝影
呢啲只係勸喻 佢最多叫你走

我明其享單車都會有人偷
你話懷疑偷單車要搜 OK 冇問題
屌你語氣好返d 慢慢解釋就咩可疑
得鬼閒同你嘈咩 大聲有撚用？

警長

警長俗稱「三柴」，月薪：32,045-40,880元。

根本唔需要驚佢哋 佢哋得把聲 以為大聲=啱 咁多年嚟都冇進步過

佢後面死雞撐飯蓋我直情覺得柒到唔敢睇添
所以重點咪要focus返係佢既態度同處事手法囉
而唔係講到差佬對事主有懷疑都錯咁

所以佢自己都話自己冇思想

我當隻狗真係覺得夜媽媽有個人係到搞架單車好可疑
但係對事唔對人咁講句
你覺「做」狗處理件事嘅手法係咪專業先係咪合理先
佢地係專業嘅就應該第一句就問「先生咁夜係到做咩啊？」
而有問呢一句你就唔會見到個事主要到4、5分鐘先可以解釋個原因啦
有咩合理程序係要先搜身再問事件因由？
而且片中「隻」狗一而再再而三為難事主
完全冇耐心同禮貌可言
呢個就係警察應有嘅專業做法？
咁真係唔好問香港人點解對警隊失去信心

咁自己阿頭同人嘈緊 又好難出聲既
我見片主對拎住紅色袋嗰個定唔知左邊"佢係我IC黎" 嗰個態度都好正常，應該冇難為佢既

我話俾人搜身嗰個師弟啊，噏乜鳩

片主個人質素高先忍到仲咁好聲氣香港人好嘢

有片有number可以投訴啦

好辛苦 好想移民

有咩神技可以喺踩單車之前唔對住架「冇人」嘅單車

Send 去公務員事務局

痴撚線

成功率同中六合彩差唔多

屌你老母

屌 撚知咩 你又冇講清楚 撚知你幾歲 邊撚個係你師弟 咁撚燥 食咗屎啊？

開左case先

可能想大家多啲Call警車接放工掛
咁就一定唔可疑啦

嗰個撚狗撚得好精彩嗰個前警察叫咩名？上星期有個po講 唔記得咗
佢撚狗撚得真係好好笑警犬叫佢吹酒精 過即刻話頭暈吹唔到 坐喺地下

冇用架 我外國生活過10年 係外國一樣 你係minority 一樣會被迫做支那人 你睇移咗民果班人先係最愛國 最愛共產黨
2019移去邊都避唔到支那 除非北歐 如果唔係 大家應該聯合對抗 我都明白係好辛苦 但係至少我唔會放棄
你望下前線班義士 就算你走到 佢地未必走到 如果我忍心 自己走 留同路人 放棄自己嘅地方 我地同支那人有咩分別？ 抬唔抬得起頭做男人？

記得 英文投訴 佢要寫英文report

啱
呢條片睇到個差佬點樣jer撚住事主
同埋9up埋D唔知乜柒
所以係抵比人屌同投訴

但係條片無錄到一開始點解事主會無解釋到係check緊ofo
所以提出呢個疑點廢事炒車

屌你老母，講乜撚嘢呀，邊撚個燥啊？食撚咗屎啊?定係你唔撚識睇字啊？

想理性D 唔亂下定律都會變做敵人
我個comment都係想叫大家停一停
諗下係咪咩都值得屌

我從頭到尾都無幫過警犬出聲

你自己搵交嘈先 我好地地同講嘢 你就一個噏乜鳩彈過嚟 咁唔通係我燥先啊？你理解力有問題 定表達力有問題？

係呀！Alan Wong ! 一齊學野

Push

炒車
又怕炒車喇
屌咁驚炒車不如唔好講野

而家唔係屌佢做緊所謂嘅維持持安 去搜人身唔得喎

嘩!屌佢老味!
照port!有no.就去CAPO到port!
無跟進就去埋申訴專員到port!
煩死班仆街好咪等班賤種以為蝦蝦霸霸係無代價

痴線 好撚嬲

見到依啲留言好灰

我哋出世係香港都要比蝗屌

我哋錯咩究竟

個人覺得星加玻都好過係香港

呢個真
係應該屌佢態度無禮同講野on99

但係睇返上面d comment
有唔少係根本屌鳩佢搜人身都錯咁

炒唔炒車 個警長都有問題啦 咁嘅eq 講嘢都講唔正 仲要比佢拎槍

屌你 熄燈睇嚇咗一嚇

網上依啲留言唔洗睇咁多 都唔洗太在意 你灰嘅時候 行出去 你會見到好多同路人 要走嘅人 只係唔夠愛一個地方
但亦都有人好愛一個地方 就算去到美國 都返嚟香港坐7年政治監
依啲係個人選擇 冇人阻到你

個個月幾皮養呢啲垃圾

好擔心自己下一代

Btw 真係瞓唔著

你思想同我思想唔同

10504 警狗 吳坤

Ofo 有執到咩？

真係狗嚟

其實我都係 所以我先成日發夢 天琦講過 我地上上一代好辛苦擺脫到共產黨 比咗一個自由嘅世界我地父母
而我地父母果一代將我地交番比共產黨 而我地依代就要阻止 我地下一代比共產黨統治
所以我地先唔可以放棄 就算你要放棄 都唔好整熄人地團火

投訴無用啦

師弟比人恰
幫手推

推 屌佢老母 真係on99
有病睇醫生啦啊sir

我真係好懷疑佢哋啲IQ同EQ係咪有資格陀槍

狗黎嫁嘛

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

依班黑警真係垃撚圾
大家遇到咁既情況唔洗同佢地懶有禮貌
香港無辱警罪 盡情屌

狗係咁

一定會，佢又合理理由拉我翻去，同佢玩到盡

其實都有啲小學雞

燥狂症？

啲死黑警啲態度同黑社會冇分別

有牌爛仔真係弱智

應該今日先學識思想依個字 係咁不停loop

I now recap in English :
Woof woof woof woof woof woof woof woof woof woof

汪汪汪汪汪汪汪

推

推到吳坤睇醫生

商量

串撚柒柒咁講野有無問題？去到後面D語氣同情緒開始失控。成件事就係關隻警犬既態度問題，又手指指又凶埋個事主身邊。咁都唔屌得？

黐撚線警察

cls

你要好似cut有線咁樣每日都中英對照咁Fax投訴信過去先有用㗎

市民係絕對有權開機拍攝
香港係冇肖像權，冇一條法例係列明
警方搜查時不可錄影，錄影時強調自己係保護自身利益

個差佬完美示範咩叫做豬隊友

馬會果d大聲無邏輯既廢中

聽到佢把gay佬聲就煩

Ofo bike唔係執左啦咩

你check就check唔洗咁撚寸嘅
死警狗
覺得樓主太溫柔

根本就警權過大

黑警 中共 林鄭 689 死全家
仆街啦中國 我地香港人唔好恰

同佢地9 up都曬9氣

d差佬冇讀書連常識都冇
共享單車唔係用電話掃唔通入錢咩
唔讀書學習近平 冇常識學林鄭月娥
咁撚廢吞槍自殺啦

共享單車唔比摸

千其唔好比佢引導你答問題！好重要！
大大聲講我有犯法你即管塔我就得

仆街警犬
啲死人態度不知所謂

真係丟架，隔離班同事其實點睇佢

柒到，我係冇意想都講得出

eq低到
個阿sir睇返條片會唔會覺得好羞家

阿sir不能係充滿敵意既環境工作，所以eq係會低晒

無錯係
你問佢一句
「邊條條例唔影得？講黎聽下
等上到庭個官都可以企你果邊」

直頭好似Alan Wong 咁屌
「 屌你老母咪屌你老母囉，依家香港又冇辱警罪，
夠料你咪塔我。」

如果呢個情況，正常要點處理？
唔好比佢掂自己個袋，同埋係咪唔洗解釋咁多
淨係話：入面有衫有乜，唔洗講用途（同佢講有權唔答）
定影住佢，叫佢自己開黎check
佢check完走果下有冇得偷偷地屌佢老母

如果佢玩大，係咪求其有條罪就塔得

所以一定要影住先好講

要Share出去比人睇，
香港警察係咩野質素，
IQ同EQ都低，
我諗佢身邊伙記都覺得柒

成口鄉音 屌佢老尾

起到佢底未？
全家起撚晒出黎

屌你老母沙展仔

重申 無一個警察係無辜

係香港去做警察都係人格有問題

正牌黑社會

「我而家講比你聽 我唔洗思考!」

偽進仔自爆心底話

希望幫到更多戰友，請幫推

好on9 投訴左未

欺善怕惡既香港公安

投訴係唔會有用。

毅進有冇教共享嘅定義

搵議員應該ok呀

同埋有冇人可以講下正確面對呢啲情況可以點樣有禮物又有效咁收佢地皮

On9 樓主 咪撚同狗用中學式辯論手法啦
好撚蝕底呀如果告9 你

「我唔知你講咩」
「有律師我先講」

唔鍾意alan wong 但屌得好好

好野黎，共享都係支那野
黑警都算齊心屌支那狗

中立撚出現了

依加啲狗成日未食藥

燥狂症

佢地真係唔識架喎

記得之前巴抗講 公務員事務局

推
脱下狗衣 同一班爛仔冇分別

吊那星， 唔推唔得， 點睇個差佬都腦筋有問題

事主唔係我
邊個連登仔會自爆fb

三柴垃圾黑警

每隻狗濫權濫到痴晒線
全家仆街陷家產

冇文化iq, eq都低， 淨係識打横黎講。 次次都係用一d模稜兩可既所謂警例兇市民

共享單車呢個中國偉大既發明都唔識
真係好唔愛中國

ALAN WONG已經取代左極醜惡成為左撚狗專業人士

曬鳩氣啦 申訴專員只可以查差佬有冇適當公開資料㗎咋
正常情況下申訴專員唔可以查差佬 輔警同icac

好大嘅官威

共享單車同QR CODE都唔識

咁都可以覺得自己有禮貌，睇黎佢連書都未讀過，唔係冇講粗口就等如有禮貌

隻警犬淨係識講 "你思想我思想" 垃圾到

懷疑就check, 咁check左無野咁咪証明黑警D判斷智商有問題囉。屌你老母PC10504 我屌你老母

失控警察咁似之前九巴泰國人

做得狗冇一個係無辜

無常識

聽得好辛苦但都係堅持聽曬隻犬有咩好講

做得黑警都係IQ EQ低

睇到我燥
如果摸其他人架單車搜身都仲講得通
屌佢摸緊嗰架係共享單車
都大條道理咁搜
咁遲啲我摸下圖書館本書都屈鳩我偷書
我唔摸又點借呢
痴撚線
自己logic有問題仲話自己係專業警察

好撚正

睇到躁，隻狗洗晒腦好似有精神病咁
警民關係100分